有冇人打算燒副紙麻雀俾個4位死者？

4個岩岩好可以開一枱
1 like = 1 R.I.P.

燒埋你落去服待佢地